黑警根本一早plan好，721所有鄉黑番左大陸所以捉唔到

然後就話因為你地反修例，冇合適嘅引渡條例/支那公安都搵唔到佢地
所以班鄉黑永遠冇事

班黑警同堆鄉黑一早傾掂數啦

今晚一齊打721國際戰線！

冇修例都可以引渡來香港
以前都係咁做

班鄉黑走佬都可以慳返
你睇閪瓜佬仲可以喺到日日種西瓜就知咩事

自己友點會拉